（識食）菲傭偷吃大狀家肉丸 罰款800元

受僱於家住淺水灣大律師的菲傭，違背指示煮了一包肉丸來吃。大律師即時扣掉菲傭100元薪金，並決定報警，………。

案件原定今日開審，但據知大律師入院，未能出庭。

控辯雙方經商討後，讓菲傭承認只偷肉丸控罪，……。裁判官指菲傭違反誠信，但案情不算太嚴重，決定寬大處理，罰款800元。

起底啦

一包肉丸100 蚊

hastag: #偷食、#老爺、#肉丸

咁小家

On9
食你包肉丸要告到上court

仆街中既仆街

越有錢越小氣

偷食完老爺D肉丸，老爺就唔舒服，

賓賓食肉丸技巧一流

扣左人錢
仲可以報警架咩

僱主反對肥婆偷食肉

人地大狀，告你唔使成本。

呢D偷肉丸俾你發現姐, 你點知佢偷左幾多無比你發現 錯就係錯

正一仆街黎

= 100 + 800 = 900?

菲傭唔包伙食？

可能偷食左好多次呢

一早睇佢唔順眼
唔關粒丸事

係錯，但洗唔洗告？

好心啦

食兩粒肉丸

就係咁小氣縮骨算爆先發達
可能老豆老母兄弟姐妹比佢食唔少

捉唔到果d就假設有人做過
唔做黑警真係浪費左你

細時偷針 大時偷金
依家細細地又唔使留底咪好囉
遲d可能要坐幾年

律政狗熊

咁重要既肉丸邊可以隨便奶同食架

我支持佢殺一儆百喎

唔係任內情況下都唔可以扣糧咩？ (除曠工早退)

畀賓賓食大狀既肉丸，大狀梗係唔高興啦。

大狀做野唔使你教。

我都覺

做僱主做到咁, 如果係大方開, 個工人都會問你食唔食得la.

罰多800

應該係諗好劇本炒工人
工人被定罪可以即炒
所以放啲嘢食喺雪櫃
如果工人有饍食津貼但拎黎食就可以過佢一棟
炒人唔駛賠

呢招我有個大狀親戚用過

無案在身，炒佢要賠錢。
而家應該一蚊都唔洗賠。

肉丸係邊間生產商
宣傳機會黎喇

啲濕鳩大狀真係好賤種

咁睇啦

其實都唔關肉丸事

大家有無試過買完啲野食番屋企

然後俾人食曬 但又無同你單聲

想食果下先知無曬 唔多唔少會有啲嬲

愈有錢愈小家
反而低層做牛工會大量

因果黎
就係果種性格算到盡先有錢

點解咁多人覺得係小事
偷野就係偷野

之前試過有個銀行仔偷晒d阿婆薄仔既毫子
結果偷偷埋埋有幾多

想炒人又唔想賠，搵啲咁既藉口屈鳩人。痴撚線

咁撚手錢咁唔鐘意咪賠錢俾人走law.

浪費法院資源

因為唔係食肉腸

老爺：一係告上法庭，一係食我私人果2 粒丸

好搞唔搞走去得罪律師

菲傭偷吃大狀家中肉丸 罰款800元

十分支持大狀,啲菲慵真係唔可以放任,放任啲真會越黎越過份,親戚屋企有請開同換左幾個,全部都係仆街黎 ,入主人家房用主人家啲野,去財仔借錢用親戚屋企地址又唔還錢搞到上門,偷屋企野

擺明慣犯 之前捉唔到 今次捉到鋤大佢

受僱於家住淺水灣大律師的菲傭，違背指示煮了一包肉丸來吃。大律師即時扣掉菲傭100元薪金，並決定報警，揭發菲傭另涉偷竊兩對皮拖鞋及agnès b手袋。案件原定今日開審，但據知大律師入院，未能出庭。控辯雙方經商討後，讓菲傭承認只偷肉丸控罪，其餘控罪則獲撤銷。裁判官指菲傭違反誠信，但案情不算太嚴重，決定寬大處理，罰款800元。被告步出法庭時流下淚來。

開post條友好仆街 擺明想引人炒車

係咪嬲佢偷食肉丸都唔偷食老爺肉腸

揭發菲傭另涉偷竊兩對皮拖鞋及agnès b手袋。

老爺既肉丸
食完仲要俾人告可恥

食下奶下都只係800加案底

撒銷呀。

即係無罪啦

中產最仆街

你唔畀個大狀一開始屈多佢幾樣嚇個賓妹？

嚇完就唔撚告？

見段野咁多·.......... 都知唔妥

撒銷偷拖鞋同手袋兩單咋
肉丸個單要判刑
比你講到個律師好仆街咁

做好心放佢一馬咋。

知唔知咩叫「揭發」呀？

負評係畀樓主。

屌樓主老母
特登刪走最重要個部分去誤導人
Cctvb出身？

唔引都炒啦

扣人工代表罰左仲要報警

犯左法話洗唔洗報警個d呢

個大狀出唔到庭先俾佢撒銷

小閪氣

賓賓做野咁辛苦，食佢肉丸都唔得？

明明個賓賓犯法，點解個個話大狀小氣
即係偷錢就可以告，偷肉丸就唔可以告
條線點劃

係要告可以延期嘅啫
咁都唔叫好人？

無，啲人仇富，有位就亂入。

有錢人偷肉丸可以告
窮人偷錢唔可以告

點解前面咁多人炒晒車
都仲係一車車人衝落崖

分明係目的已達，逼個賓妹認偷食肉丸罪。

然後炒佢唔使賠

咩邏輯
你不如話偷皮拖鞋同手袋都係逼嘅

偷拖鞋同手袋就係因為證據唔夠咪唔繼續告。

如果真係夠料做個賓妹既，大狀病好之後再上庭咪得，使鬼撤銷咩

個大狀告人無成本架

有機會

一係包，一係現金津貼。有錢人食貴野多所以多數俾津貼。

個大狀有俾夠野佢食、佢就唔洗偷食啦屌
另外兩單撒銷得姐係唔夠證據啦

偷煮肉丸=人地比唔夠野佢食？

咩道理？

如果係好多野睇唔順眼/偷過其他野但係捉唔到, 告佢就好正常

如果淨係偷食, 咁都告真係好撚小家

仲以為係食咗大將粒丸添

律師 食你包肉丸
雖然冇問聲係唔岩 但都好小家

有幾多人真係知個真相
炒撚曬車

大狀做個幾十分鐘意見諮詢都收成萬銀
好難相信會浪費時間上庭搞咁多野

痴線

d律師無人情味，生活上只有規矩同法例，一犯錯就咬住唔放

成件事好好笑

告唔告係律政司決定唔係個大狀決定

個大狀唔出庭做證人，律政司唯一撤銷。

個主導權都係大狀果度

明明樓主想帶出

菲傭偷食大狀肉丸 但成班友就放錯重點

新聞內文唔止講佢偷野食，仲有偷其他野

小咩撚野氣姐
犯法就係犯法

其他野係撤銷控罪。

連登仔質素可見一斑
好簡單問兩句，個菲傭有冇錯？個大狀係誇張左啲，但你又可唔可以話佢錯？

可能個大狀單丸

你試下你屋企個賓妹條食你屋企d野報警。

睇下差佬幫唔幫你落charge

呢單野分明係大狀用法律玩鳩個工人啦

炒車啦仲兜

你捉到咪炒撚左佢囉。
為包肉丸告到上法庭， 算唔算濫用司法程序

偷食佢老公兩粒肉丸

條線點定
一包就濫用
咁兩包係咪濫用，如果兩包都係咁第三包係咪？

我去茶記食7仔食兩粒燒賣唔俾錢
7仔報警
咁7仔又小唔小家？

咩肉丸咁巴閉

老爺果兩粒呢可能係

好明顯有牙齒印

抵佢入院
八百蚊當俾你睇醫生

食完肉棒食肉丸

洗唔洗啊

根本係

可能平時手腳都唔乾淨

人地咁遠黎打工，仲要告鳩人，住淺水灣同人計包丸

可能肉體交易失敗懷恨在心

係咪得我一個睇title笑到停唔到

的確係。

全個po唔多過三個人識得笑

好多年前發夢返7仔
同事唔覺意就拆一包野食
唔覺意就開罐啤酒

係誠信問題黎，有得一次無人知就會有第二次

又成班炒車

我淨係知樓主專登cut開段新聞

唔覺有咩問題。

香港傳媒做記者都會自己剪裁資料去符合報社風格。

就算外國傳媒都有自己既bias

ching sick bell

都係講事實

咁又唔好話哂個大狀戇尻，可能真係慣犯黎，我之前請條工人日日飲撚哂屋企d咖啡，玩電話，偷衫偷錢，屌啦星⋯

落藥係d咖啡度等佢無屎痾啦

答非所問

菲傭有錯 但係使唔使告上法庭咁誇張

你諗多陣就明。

大狀做野唔使你教

機會成本聽過未

係咪女大狀
老爺粒肉丸俾賓賓偷食

#NTR #Asian #Balls

痴撚線
偷野食報警都要比你地屌
人地讀law對呢種事好執著

以為繼吉野家之後又有間叫“大狀家”既牛丸店開張